點解粵語歌做唔到嗰種想跟住拍子郁既感覺

聽外國pop song無論快歌慢歌
就算你唔識跳舞都想跟拍子un下
啲歌好帶動氣氛

提外話 粵語聽黎聽去都係慢情歌
聽得多真係悶
寧願聽返啲舊情歌仲入耳

我覺得係廣東話發音關係

一路聽情歌一路un

因為歌詞太多
曲既beat都唔夠

咪話情歌係題外話囉

節奏問題 好多都係pop song
如果你想搵呢啲 有首所謂膠歌叫食軟雪糕
個人好鍾意 佢真係一首識編曲嘅歌
但歌詞on9就抺殺左成首歌

我un撚到個人出哂汗呀

呢首真係好撚難聽
次次食完飯聽撚到都好唔舒服
會好撚炆

聽到發脾氣

1.5倍速high到落club播都得

個底正 (只限個底)

之後三隻擺明矛嘅

雞餅-同黨

chochukmo-青春殘酷物語

岑寧兒-馬路天使

enjoy

容祖兒首隆重登場ok

EASON
狂熱革命
演唱會

哪怕是萬尺風浪
都可挽手沖天飛

紅免的跑車

重口味